[求救]電腦開唔到機

一開機過咗windows logo之後就會出現︰
Checking file system on C: The type of the file system is NTFS. One of your disk needs to be checked for consistency. You can cancel the disk check, but it is strongly recommended that you continue. To skip disk checking, press any key within(10)seconds.

登入完就會藍mon之後reboot，
試過入safe mode，但會卡咗起classpnp.sys到，

最近加咗條新ram，試過拎走條新ram之後就正常開到機無藍mon，
但開機一樣話要disk check同埋入safe mode會卡起classpnp.sys到，

有冇高手可以救救我

咁即係正唔正常開到機
有無試過拎走條新 ram，跟住 skip 走個 disk checking？

係新ram問題 google吓就有此解決

開到，拎走條新ram先無藍mon，但個disk checking同卡classpnp.sys問題仲喺到

已經google咗好多，但係都搵唔到係咩問題

新RAM同舊RAM咩 MHZ

舊ram 1333mhz
新ram 1600mhz

但係新ram已經裝咗個幾月一直相安無事，
去到尋晚先無啦啦咁...

新ram燒咗啦 唯一問題係黑mon檢測到